陳奕迅的確是

得一粒

唔准笑

55